（含分析）破解巨乳人妻之謎

點解佢可以覆咁快？
因為巨乳人妻其實係集團式經營
每個人妻負責看守一個台

所以！大家以後可以叫佢地巨乳人妻s ！！

ok

Ok

啱

你慢左喎今次

因為靜香老母就係巨乳人妻

幾好笑